黃洋達：熱血時報出現緊急財政危機，星期四前要籌三十萬

‎靳民知‎
2 小時

緊急呼籲！

今朝早阿達在大香港早晨宣布，熱血時報出現緊急財政危機，最遲在週四要急推籌募三十萬。

熱血時報主要有以下三個營收環節，請各位盡力支持。

中風靳我祝你同成班反骨仔吉人天相

執柒左佢啦

見到傳真社話要錢…熱狗就即刻有課金IDEA~ 呢D係咪叫唯利是圖~

執啦屌你老母熱狗

課傳真社都唔課俾熱狗啦

呢班熱狗不得好死

執柒咗佢 佢地成事不足 敗事有餘

阿靳講少幾句

鄭議員呢？

因為黃洋達整唔見左結婚介指要科水買過

仲乞錢

捐都捐比傳真社啦

自取滅亡

結婚戒指都要成三十萬

唔洗去旅行？

錢向道理走

今年年宵要自己俾哂所以要陰9公籌期 ？

即刻捐左5000

訓左無睇 想問下熱血時報超越左蘋果日報做傳媒大亨未?

收檔啦

咁梗要攞埋下年去旅行既錢同年宵蝕既錢，加加埋埋30萬差不多口廿

抵撚死

年尾又要去旅行了

當自己係影音使圍乛

次次都跟 Factwire 籌錢

課金熱狗死全家

factwire我知佢做緊d乜
呢班友做過D乜?

點解呀靳呢個反骨仔仲有面出聲

反骨仔仆街死啦

張圖都係FB轉人地 唔使話我自爆

有冇BITCOIN銀包,,12粒佢

靳民癡

即刻捐咗 $101

同步過冬?

有幾白痴先會課金比佢

有就唔洗籌錢la

毅進星 $100

1日籌三十萬笑L左

班高登仔課金未？

課左又要話你聽咩

比人知就係功德
唔比人知就係積陰德

有錢都捐比傳真社啦

緊急

見到fb大把傻仔貨，留d錢執玩算啦

真架！？

叫御理哥課仲好啦

班友得把口

頭先課左30萬

睇佢哋呢排啲動作
似乎上面條水喉就嚟閂晒咁款
希望唔好咁快執笠
我仲有好多包花生未開

唔夠錢買介子?

原來阿靳識講野嫁

收皮速度超越蘋果日報，加油

bye bye

萬人台台慶搵唔少啦，咁快就冇錢

Cut咗佢份政務助理人工夠唔夠填數

政壇小強邊有咁快死架？

洪大帥一定要重課喇！

其實一間公司冇錢，未自己搵方法搵收入咯，周圍乞～

鄭錦滿嗰三十萬呢？

個fb好多科水俾佢地既post

黃洋達：「屌柒每一個籌款嘅團體，睇你點樣生存」

如果 bonix 開哂三個窿玩一晚，我課一萬。

我剩玩後門，五千

唔夠錢過聖誕

冥通?

我眼中比建制派更賤格既人

雲伯一個都夠做喇洗人幫

一日三十萬，200個熱狗每人1500.

6皮都夠兩公婆去一去日本既

籌你老母西

算啦，冇左狗主課金係爭啲架啦

無錢咪撚做囉 執撚左佢啦屌你老母

聖誕可以去旅行了

睇佢Fb新聞都係左抄右抄當自己
佢哋好似冇記者採訪
咁我點解要支持一份左抄右抄嘅網站先

一日三十萬 好揾過做雞 即刻報名做熱狗

佢晨早跳咗船啦

真係成個邪教咁, 成段youtube都係廢話都會有人信

當你乞緊耳筒嘅時候，人地已經乞緊幾十萬

錢又收得最多，力就出得最少，本土派毒瘤

睇撚死條撚樣就算真係籌到三十萬都會掉晒落去買Bitcoin

熱9正式滅亡

三十萬可能係假嘅, 佢想試吓仲有幾多死忠肯ad hoc咁課啫

順便買返對結婚戒指

聖誕唔洗去旅行食大餐買禮物咩

快d課金啦你地

籌錢過聖誕過新年

你唔係以為佢地既運作真係要大眾普通人課金呀 ？

你唔係以為佢地既運作真係要靠大眾普通人課金呀 ？

文滙 大公 使唔使課金運作 ？

鬼係本土咩

G報 使唔使 ？

bonix bb走左啦
btw 我跟1萬 再大妳1萬

話時話，果陣又話熱血時報唔收捐款既

呢啲唔係捐款，係課金

祝破如輸轉

係你作為熱狗一份子應份嘅責任

梗係無啦 佢唔咁講, 點話俾啲支持者聽佢地係勝利者
羊群心理, 乞兒都識啦…如果你見到個籌款箱係咩都冇嘅, 你一定唔會放錢入去。如果你見到籌款箱有少少錢, 都仲有機會放錢入去。再加埋做媒, 大眾係白痴咪一齊課金囉…

唔信囉
先唔講佢地篤數

當佢有500人每人都要科600
佢地咁多靚仔支持者邊做到

啤梨哥而家籌旗都未籌到目標數目，鳩達憑乜撚野可以一日籌到30皮？一係佢老吹，一係多傻閪

係都唔奇，幾多人信邪教成份糧捐咗出去都係咁

熱狗

會唔會講緊30萬yen呀

旅遊經費

搞緊個旅遊節目

做場戲姐，咁受歡迎書展會咁靜？

邊撚個黎

咪係
大家諗下七一遊行d籌款數字

就知要一日籌三十要幾多人

呢單嘢我覺得流流地

好熱鬧架！隔離賣熱狗嗰檔。

真係見到D ON9仔500 1000咁課

咁咪囉, 三十萬 算乜 ?

好多人錢 支持架.

都唔係一日30萬啦
佢台慶既課金王都係得幾皮野

熱烈地彈琴熱烈地唱

頂盡三萬

鳩達柒左會認咩 ？

叫私撚滿賣屎忽填番三十萬先啦

執柒咗佢咪得

收檔啦屌你老味

汪洋：er er er 就咁樣 er er er

屌你老母臭閪成班大種乞兒黎

點知真定做媒

我大把野撈, 仲同你癲

大大把車落連登仔塊面到

屌佢老味啦鳩達， 你老婆話經血係商業機構黎架， 要籌錢咁撚折壟呀， 柒碌

商你老母閪咩， 大種乞兒咪認囉

經血達

咪繼續搵d傻仔， 毒撚課比佢囉。

戇鳩
Who fucking care?
籌你老母
我畀乞兒都廢撚事捐畀班垃圾

萬人台淪落到執粒

人力，人民，青政係課金黨

又籌錢去旅行

利伸撐教主

你話肥老黎同蝗上比？侮辱咗蝗上啦！

咪係，咁先下次有得再籌。